IT人分析, 初選身份證號碼已外洩?

60萬人身分證有數計？

認真野無人睇

推 好簡單易明

推

良心話我知，我無做錯事

你投下票，最多咪坐4年集中營學下習思想

有本事咪將60 萬人捉哂佢囉

Hash左同埋有加salt
唔會咁易爆到

咁係點確保無可能有兩個唔同人整出黎個hash一樣？

睇片，有數計

如果用超級電腦唔停咁試combination有冇機會將hash number 還原？

Hash 以外 仲有好多device key 溝左落去

backend 應該有加多一個淨係佢知既數去計最後個hash number
你無呢個數唔會計得岩
正苦逐個人資料去試都唔會試到結果
同埋hash number 係無得還原，因為唔只一個組合可以計到同一個結果，無得分邊個先係原本既組合

易明，hash , it9 一句講晒，但佢令外行人都明

加啲hardcode 入去hash , 真係謎語咁估

其實未必無得搞

佢有晒你啲資料
又hack到backend條公式
佢可以計返晒700萬人既hash

backend source 都hack 到無得講啦 正苦入面班友有撚咁勁咩
其實如果有無限時間，係會搵得返個組合出黎
不過就算用超級電腦鳩撞所需時間可能係講緊用十年甚至百年計，一般可以當鳩撞係唔work 無人會為左你個爛鬼初選用咁多時間去搞掛

鳩撞一定唔work
但如果啲record入面，
搵得返自己，咁就另一講法
我有我身份證同日期
感覺易啲，但可能都要好長時間

hack source 好似最可行

lm

拉

一個hash用之前都應該會用數學去做好多分析去保證個hash係安全, 一個hash喺推出嚟用之前其中一個大原則就係兩者唔可以喺現行電腦速度下用合理時間搵到兩舊嘢個hask係一樣

60萬人逐個告，法院排到我期嗰陣隨時共產黨都收咗皮啦

我覺得中共有心做係做到，但當中共要搞香港人時其實唔會分咁細。以新疆為例，都係鳩捉人，夠數入集中營，理撚得你支持或反對政府，抽中咗你，理撚得你日日讀習思想，做國企。都係要入集中營。

中共係身份論，你點嘅待遇係根據你嘅出身，你根正苗紅，出生身好就係好，你係新疆人就要入集中營，再舊啲文革時，你係黑五類，你老豆係有地主富農，你都係走狗，你老豆老母係知識分子，你都係黑五類。

所以當中共要搞香港人時，無論你乜鳩立場，都係只會俾佢搞，係啲藍絲愛支病，連五星旗，中國歷史乜鳩都唔識先會愛支